有冇人有睇過勝負師傳說

運氣背的人才會死

推

印南世界第一
房州世界第一

單九先勁
你地識條鐵
黃金左手

Btw我係阿哲一定會同藝妓妹一齊

Btw我同我妹係超級fans
兩個同父母打麻將係度on99講話要食國士無雙
大車輪
開親都叫漫畫入面個叫法
食槓槓糊會叫食四暗刻之類
超中二
父母都呆左唔知我地講咩

役滿大車輪

比我就食記者妹 細細甩

Pish

飛燕完全違反物理定律

飛燕真係當人盲